\beginsong{JA MAM TYLKO JEDEN ŚWIAT}[
by={Słowa i muzyka: J. Strąkowski}]

\beginverse
{\nolyrics Intro: \[E] \[fis] \[H7]}
\[D]Kiedy w piątek \[e]słońce świeci,
\[A7]Serce mi do góry \[D]wzlata,
\[D]Gdyż w sobotę \[e]wezmę plecak
\[A7]W podróż do mojego \[D]świata.
\endverse

\beginchorus
   \[D]Bo ja mam tylko \[e]jeden świat,
   \[A7]Słońce, góry, pola, \[D]wiatr,
   \[D]I nic mnie więcej \[e]nie obchodzi,
   \[A7]Bom turystą się u\[D7]rodził.
\endchorus

\beginverse
Dla mnie w mieście jest za ciasno
Wśród pojazdów, kurzu, spalin,
Ja w zieloną jadę ciszę, 
W ścieżki pełne słodkich malin. 
\endverse

\beginchorus
   Bo ja mam ...
\endchorus

\beginverse
Myślę, leżąc pośród kwiatów.
Czy w jęczmienia żółtym łanie,
Czy przypadkiem za pół wieku
Coś z tym światem się nie stanie. 
\endverse

\beginchorus
   Bo ja mam ...
\endchorus

\beginverse
Chciałbym. żeby ten mój świat
Przetrwał jeszcze tysiąc lat,
Żeby mogły nasze dzieci
Z tego świata też się cieszyć. 
\endverse

\beginchorus
   Bo ja mam ...
\endchorus

\endsong
